有冇人喺坑口去彩虹架小巴執到銀包

啱啱小弟喺11B小巴坑口出彩虹架小巴到跌咗銀包
我都知自己唔小心 落車又唔check櫈 但我真係好想搵得返
個銀包係黑色 裡面幾一兩百蚊同埋證件
都幾肯定喺架小巴上面 我上車仲有得嘟八達通 落車就唔見咗
如果有人執到麻煩留言講聲 小弟感激不盡

Push

跌銀包時間大約係3月28日 十點半左右

推

推推推推

push